［忽發奇想］地球係有超人先定怪獸先？

如題

有地球防衛軍先